老公好似偷食鐘點姐姐

我同老公結婚2年, 結咗婚之後我就冇做嘢, 全職做家庭主婦,
一向都係我做開家務, 其實都幾辛苦, 不過我覺得如果老公返到嚟, 佢見到屋企乾淨, 令佢舒服, 我都會有成就感....

但係後來老公話驚我辛苦, 提議不如請鐘點姐姐幫輕下我,
仲話有相熟朋友介紹, 連鐘點姐姐都搵埋,
初頭聽到覺得好sweet, 老公真係好為我著想....

我係多咗好多時間約朋友, 去街, 扮靚, 但係後來先發現自己好似引狼入室 ....
因為有次去完街返到屋企, 見到老公同鐘點姐姐係同一間房出嚟, 兩個人既眼神都好閃縮,
係我多心, 定真係有嘢?

麻友係雞 咁夜唔訓

咪好囉有代工, 你咪唔使怕你老公晚晚要同你做愛

唔做愛請鐘點黎做乜

妳應該即時拉老公入房做愛，如果佢岩岩搞完一定冇咁快再起，咁就証明左佢地一定有野

又男又女

你老公唔想再搞gay

好事, 2條女咪可以分擔工作

佢當鐘點係茶點姐

好撚正常wo

如果結衣做鐘點, 個男人都冇反應, 只有一個原因: 佢冇能

鐘點組姐姐咩樣先 有冇圖

鐘點包埋做愛架喎

你老公碌鳩污漕左姐

冇片？

你老公唔想同黑人做